［理性討論]到底點樣開蜜糖芥末醬先唔會彈到自己既手

戴手套

手殘？

斬左隻手

去問雞將軍拎 ？

你一定未開過蜜糖芥末醬

同問，點樣開營多包醬

屋企就用刀劈啦

食多幾次 練多啲啦